[天下女人都係雞]行街聽到個女仔講左啲好賤既野

岩先係條街，前面有兩個女仔 目測20-24歲

女人A
女人B

: 我覺得我男朋友麻麻地
: 係囉，你應該係鐘意啲高大既男仔㗎嘛，點解你會接受依家果個㗎

: 咁我想試下拍拖嘛，佢又同我表白，可以感受下拍拖既感覺都幾好呀，當佢係我係感情路上既導師都好，又可以拎下經驗

: hahaha，都係wo，幾好呀

我:

啲女人諗野真係好撚痴線

靚唔靚先

唔靚

有冇人搵我拎下經驗

拍拖一定要拍到結婚 ?

邊個有條件未邊個贏
三十歲肥婆醜女睇下點試

唔係痴線 係女人天生自私姐

條仔好快戴帽

不嬲都話女人害人不淺

呢條女實會用啲話咩想結婚先破處，自己係基督徒乜乜物物

轉個頭識撚到個高大既，任得人抽插中出

害人不淺不突止，仲害人筆錢。

所以話,, 賭博式表白真係玩自己

咪係 屌過都唔一定會結婚 生埋仔都唔一定要養既姐

痴撚線

點解我冇份.......................
我都想比人拎下經驗

唔一定嘅，不過你對人玩玩下時，人地都可以咁對返你姐

人久見人心 真章

其實男人都係
咩都係屌左先算

中學生嚟?

資本主義

竟然比我親耳聽到